哥帥轉教祖雲達斯！？

朋友send比我 嚇一嚇

又教多一隊「我老母教都贏聯賽冠軍」既球隊

西甲拎過, 德甲拎過, 英超拎過, 下一站意甲
美斯教過, 利雲教過, 阿古路教過, 下一個教C朗

點解要去祖， 鏝都未拎歐聯

唔信

拜一樣冇

買唔到美斯點拎歐聯呀

今年有望喎,咁快傳走影響軍心

係咪會賣b 華比祖

可能今年

教親都教冠軍
但講番轉頭 唔係冠軍級數 都做唔到佢要求既野

今季去利狗有冠

教拿玻里啦

又去埋呢D隊, 証明唔到自己WO 哥帥

教鏝算證明到

名就唔開
有人有錢狂買球星都收皮tune唔好隊波 最後比人炒埋

又話唔開名

儲聯賽冠軍多過人地水杯
祖記簽一年得啦
下站係咪大巴黎

教齊美欺牙朗都算係一個成就

成隊波都換哂咁制, 仲要換完再換

Tune到咪夠
你估個個教練做得到？

佢真係冇開

邊有波可以支持到個教練天價換完, 天價再換

拜仁一唔夠屈已經要走佬

咁佢而家係鏝做到咪夠囉

哥迪奧拿要去祖記？

據《意大利日報》記者Luigi Guelpa的爆料，曼城教練哥迪奧拿已經口頭同意取代艾歷尼執教祖記。去年正是這位記者爆料，祖記將簽下C.朗拿度的計劃，因此這條消息得到不少英國媒體的轉載。

按照合約，艾歷尼與祖記的合約將在2020年到期，不過祖記今季表現並不理想，儘管在意甲依舊擁有統治力，但在高層最看重的歐聯層面卻前景堪憂。艾歷尼有可能在今夏提前離隊，祖雲達斯高層也在評估他們的選擇，哥迪奧拿被視為頭號目標。

記者Luigi Guelpa的爆料指，哥迪奧拿願意前往拖連奴執教祖記，他已經給了祖記口頭承諾，原則上同意簽下一份為期4年的合約。Luigi Guelpa稱，他的消息來源與去年爆料C.朗拿度轉會祖記的消息源一致。

哥迪奧拿與曼城現在的合約將在2020/21賽季結束，此前他已經先後贏得過西甲，德甲和英超的冠軍。未來去意甲探險也的確符合哥迪奧拿的性格追求。哥迪奧拿和C.朗拿度攜手的畫面，也非常令人期待。

未來去意甲探險也的確符合哥迪奧拿的性格追求

又學c朗挑戰自己

又有C朗 又有美斯接班人 唔打了唔打了

哥帥c朗

老老實實好期待
有機會幫佢延長高峰期

有咩領隊岩曼城 呢家成隊曼班友已經走哂去傳控
硬轉踢法會變拜仁咁

延長高峰期定係chur盡佢幫佢收皮

陰謀

激活大巴拿

過去洗黑錢姐

前排唔係先話當左曼城係自己屋企咁咩 咁快就走

C朗今次唔好又推鳩哥狗

唔係教美斯連歐聯都贏唔到，咁都叫屈

可否黎打救我利?

阿當斯：唔明藍斯點解改投「小球會」

應該要去阿記

要離家出走去旅行

愛sir

Working holiday

普巴

係佢跟美斯神學野

教拜仁連歐聯決賽都未去過，唔明邊忽叫屈

真係成隊換灑。。。 保守計都買左12~15 人

佢目標係咪拎曬五大聯賽盃

出 post 個陣我都諗緊仲有邊個係度
仲未計佢呢個開支唔係季季食硬英超

下下站
PSG

曼聯？

Kompany 無啦

高普？

邊有咁顛，鏝既話咪買多個新既代替渣古拜利

歐洲足協官方宣佈，立案調查曼城涉嫌違反FFP財政公平競技法案。如果指控成立，曼城可能面臨被罰禁止參加來季歐聯及歐霸賽事。

英超賽會昨日也公佈，正在跟進調查曼城的財政狀況以及招募青訓球員的事宜。

歐洲足協官方證實，基於近期傳媒廣泛報道的資料，認為曼城有違反財政公平競技法案的嫌疑，決定展開調查。

FA政治打壓完車路士，下個到曼城
緊係趁未沉船時逃走啦

邊係高普

咁應該係富咸個祖簡奴域
季前用左成億買人都搞成咁

祖雲達斯而家又確實要重建
唔出奇

祖應該似拜咁唔會比無限金錢哥帥

制霸四大聯賽

哥狗除左屈沙維小白美斯之外 仲識咩?

公平d講
曼城開頭都做唔到佢要求
都要tune1-2年

真心想睇光頭佬點用c朗

屈文素基治大巴拿C朗

想睇佢點用馬杜迪
就好似佢係鏝用費蘭癲奴咁

教蛆我呀媽教都拎意假冠軍，起碼教乞衣米蘭先叫做証明到自己

岩岩tune好隊波點會走

佢走 咪益尻左班猁狗

快撚d走

益都益獌狗啦
痢完全唔係嗰皮喎

激活藍斯變球王

支那班主不了

阿古路 施華 費奴 公司 成條龍骨都仲係度都要諗？

變左美國佬好耐啦

乞衣隊

好波
最好普捷天奴都走
重歸BIG 4時代

比較哥帥入鏝前後

弱智?

曼聯邊有成隊換曬

高普係爭俾人炒姐

哥狗tune出嚟隊波係勁
但係文仙尼柏歷堅尼帶鏝都可以冠，而且又未攞過歐冠
帶親都係本身已經最勁最多資源嘅球隊贏本土聯賽，永遠都唔會令佢變成史上最佳教練之一 因為其他人帶都做得倒

哥既優點係唔串，D爛仔大支球員唔會玩野；
摩佬如果唔串，爛仔大支球員唔玩野，應該可以再起風雲；

戴巴拿比佢調教完 應該會去到美斯既級數

雲利亞尼?

又單單打打

制霸條撚咩隊隊唔洗佢教都拎冠9成既隊黎

保方會點諗

雲尼亞里帶李斯特城贏冠軍嘅成就同價值高過晒哥狗任何一個冠軍 直情係名留青史級
同摩狗帶波圖贏歐冠一樣

哥狗教鏝城100分奪冠都唔夠勁

哥狗可否不要走 再領風騷

勁，不過只係帶住一隊冠軍級+最有錢嘅球會贏本土聯賽冠軍，永遠都唔會表現倒佢幾勁
極端講即係psg點贏法甲冠軍都冇人會讚個教頭勁，當然英超級數係高好多
如果計成績個人覺得雲加不敗奪冠仲型過100分奪冠

阿朗同哥帥 不和到出面
典禮見面都黑面面阻阻

阿朗今次仆街了

史上最高分奪冠 最多勝場奪冠 入球最多奪冠
我阿嬤帶都得啦 使撚哥狗咩

利申 : 唔係鏝迷，但睇完amazon prime套documentary之後好欣賞哥狗 唔係個個教練都可以做到簽咁多球星返嚟都聽晒你話唔耍大牌

乜曼聯psg仲未證明錢唔係大曬咩

下站祖 下下站psg,之後去教中國隊拎世界盃

佢應該去阿仙奴證明下自己

未 事實上psg就係靠錢先可以長期拎聯賽冠軍
歐戰難踢咁多 不嬲就唔係話有錢就大晒
曼城玩咗咁多年金錢足球剩係試過入一次4強

錢唔係大曬，不過哥狗嗰套要集齊天下兵器先work
永遠都係玩very hard mode爆機勁過玩normal mode完美爆機

哥帥原來教過利雲?

真定假
好想知佢會點調教35歲既c朗

拜仁教好耐wo
9分鐘5球個陣都係佢

真係有可能嗎？ 又走？

又係印象流球迷
鏝係入過四強

輸比邊隊

普捷天奴應該都會走
撞正零投入嘅班主
幾有感情都心淡

我未話佢入過一次囉

哥狗教出嚟，同工程師同埋文仔比，可以好明顯睇得出個分別，完全爭幾班波，唔係講緊啲球員，係講緊個戰術同埋風格

同朗一樣，都係爭歐聯姐，唔通意甲咩

你知唔知哥帥岩岩教疤果時係上季係四大皆空
果時好多人仲講到無左細哨既疤會步入黑暗期

有美斯姐

你咁講大Sam, Pulis 個班救火專家一定勁過高普雲爺爺，次次中途上任零資源都救到隊波。
事實係教班霸難度唔會低過其他隊，哥狗教咁多隊每一隊都破哂封塵20幾30年嘅紀錄，講到easy mode唔見其他人做到？

祖記7連霸中
102分奪冠，又有不敗奪冠
睇佢點破

今年有c朗可以破102加不敗

點解上面啲留言咁肯定光頭佬會走?

救火=奪冠？
有冇logic呀朋友

祖記好似已經試過不敗奪冠

淨係計奪冠哥狗咪最佳領隊囉，係巴塞個幾年無洗過錢拎哂咁多個冠軍添
如果你話用最少資源得到最好成績班救火領隊屌打所有冠軍教練啦，即係你講嘅very hard mode 啊

之後教埋psg 拎晒五大聯賽冠軍
dllm 拜仁，祖，psg呢3隊真係是但教都拎
根本呢3隊都成個聯賽獨大

雲加

連用少資源奪冠同用少資格救火都唔識分
真係鄧你可憐

你望下佢哋同期對手先明顯哥狗果陣難度高好多

如果剩係計不敗奪冠o既話
明顯雲加o個季拎得有說服力好多
祖記o係意甲一向都獨大
但阿仙奴o係o個時英超並唔係咁

現今球壇其實唔係好多好似哥迪奧拿呢啲領隊
可以喺唔買人嘅情況下
只係運用手裡面嘅人手
就可以大幅度提升球隊嘅實力
唔係強迫球員遷就自己最耍家嗰套波
而係諗乜嘢戰術，陣法，打法可以充分發揮現有球員嘅能力
不過，對於佢買人嘅相人功夫
我而家仲係好有保留

佢買左好多人喎
之前有人計過數
成條後防加埋買左唔知幾多錢
係之後tune好左就冇再買

佢上任第一季後防係偏老，係柏帥冇做好接班，加上亂9買人，代表作文加拉，所以第二季全資搞好後防。

Pulis救火救到將水晶宮由得3分推到去上半版=無冠軍唔計
哥狗係曼城破紀錄拎冠=洗錢拎冠軍唔計
哥狗教巴塞無錢拎冠軍=靠美斯唔計

一定要underdog奪冠先叫最佳領隊，咁馬天尼斯幫降班球隊韋根拎球隊歷史第一個杯一定係最佳領隊